聽日，訓練跨欄大好機會。

除咗罷坐 罷光顧黨鐵商店之餘
大家有冇諗過藉機會訓練一下跨欄技術呢？
歡迎提供意見

光復香港 時代革命

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳